【港男自爆戴綠帽】姦夫陪妻產子外家早知婚外情 救護男：老婆成家都好恐怖

大隻救護男與結婚4年妻子迎接新生命，但陪妻子入產房的竟是另一陌生男子！

37歲的阿可2010年經同事介紹，認識年輕7歲、任職物理治療助理的阿豆。他形容對方是理想對象：「她自己帶飯上班，是一個頗節儉的人。她放假會踏單車，或者在家執拾。我覺得她都頗健康，又不沾煙酒。」

兩人拍拖3年多，在一四年註冊結婚，兩年後再辦婚禮，共築愛巢，正式開始二人世界。不過，阿可留意到對方多了打扮和夜生活，之後阿豆又聲稱轉職秘書，經常往返港澳和內地，一星期都沒兩天回家，並沒有新婚生活的甜蜜。他說：「我們基本上沒什麼溝通，接近沒有見面。平時打電話亦不能聯絡，傳短訊給她又很遲才覆。很慢、很冷淡的反應。」

阿可的家人告訴他，曾親眼目睹他的妻子在旺角拖着另一男子。阿可於是問太太那天是否到過旺角，對方沒有正面回答。他表示選擇相信對方，於是仍然計劃與她生兒育女。

去年初，阿豆懷孕，阿可和家人都十分高興，準備喜迎小生命，惟太太突然告訴他，懷疑肚中小朋友不是自己骨肉 (屌你老味講乜鳩,我肚入面個仔唔係我親生?)，稱她在澳門公幹時喝醉了，同事目擊她的老闆曾偷入其房間，故不知會否是老闆的孩子。

阿可說，當時太太臨盆在即：「在那一刻小朋友怎樣也要出世，去驗親也沒意思。」

妻子誕下孩子翌日，阿可致電對方才得悉孩子已經出世，他趕到醫院驚覺孩子床頭照片竟出現一名陌生男子，此時才知道一名姓周男子陪伴太太生產。

「在那一刻當然是直接認定這一個人是第三者，因為有哪一位女士會接受，丈夫以外的男士入產房陪產？」阿可說。

於是阿可決定與太太離婚，開始追查太太與周男的關係。他發現二人在他們辦婚禮前已認識，太太更稱對方「老公」。更可怕的是外家至少兩年前已認識周男，一起慶祝母親節。外母引述阿豆臨盆前所說：「哪個先到（醫院）的，哪個便是我丈夫，我自己決定了！」

阿可直指這幾年的婚姻猶如住進了一個魔鬼家庭，他說：「不明白她的家人會容許她帶一個非女婿的男人吃飯，之後向我隻字不提。」阿可將經歷寫成文章上載網上討論區，引來網民熱烈討論。

情人節剛過去，阿可希望可以盡早與阿豆離婚，並和孩子做親子鑑定，釐清關係，展開新生活，惟對方一直不合作，十分無奈。

本刊向周男求證，他否認介入對方婚姻，稱自己多年前做物理治療時認識阿豆，去年才成為情侶，當時只知她正辦理離婚，直至孩子出世一刻才知道阿豆仍未辦好手續，稱：「我也有少許愕然。」

他又指已和孩子做了DNA鑑定，指自己是孩子親父，承諾會負爸爸的責任，但現時孩子交由阿豆與她家人照顧，稱對方辦好離婚手續才再作打算。

30打後既中女無啦啦搵你結婚 實有古怪啦
呢個定律黎

屌你老尾條女真係痴撚線 成家都戇鳩 無啦啦咁樣玩鳩事主 事主橫睇掂睇都係斯文人 好撚慘